【打造大陸英雄】傳開拍《中國隊長》 羅素兄弟急澄清：與我們無關

Marvel超級英雄電影大受歡迎，大陸都照辦煮碗打造咗一個叫「中國隊長」嘅英雄人物，要喺呢個超級英雄世界分一杯羹。

早已有傳大陸片商欲將中國隊長拍成電影，近日內地就有消息話《中國隊長》已定明年五月開鏡，製作費高達3.6億人民幣，內容提到呢部係中國嘅首部超級英雄片，搵嚟《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers: Infinity War）導演羅素兄弟（Anthony and Joe Russo）執導，故事講中國隊長於二戰期間被改造成戰爭武器，後來經歷數十年嘅冰封後被發現，故事同美國隊長簡直一模一樣。

消息傳得似層層，羅素兄弟今日就透過微博澄清，話從來冇聽過呢個計劃，拍《中國隊長》與佢哋無關。

羅素兄弟都幫吳京打造左中國超級英雄
無需要重複自己

羅素兄弟：企開d啦 屌你老母.jpg

China captain will replace US captain in 2025